**Лабораторная работа №7** _Изучение методов трансляции_
___
_ПИбд-22 Камышов Данила_
___

**ТЗ:**
Разработать транслятор программ Pascal-FASM. Предусмотреть
проверку синтаксиса и семантики исходной программы. Результатом
работы транслятора является программа для ассемблера FASM,
идентичная по функционалу исходной программе.

_Как работал:_
1. Почесав затылок, решил использовать Java и регулярные выражения для обработки
1. При запуске программы считывается текст программы на Pascal (файлик hochuAvtomat.pas) и генерируется ASM файл с уже оттранслированным кодом (файл hochuAvtomat.ASM)
____

[Ссылка на видео](https://drive.google.com/file/d/1uzigKFXiGU0UlDnPm-vwplO-n-f6jOiM/view?usp=sharing)
